元朗仲黃過觀塘

721核彈

可惜元朗有當然區議員。